天水圍多左勁多飛車撚

已經持續左幾星期 晚晚都有勁多 嘈到

住咗廿年 一直以嚟都係咁多
好彩有啲會自炒